屌奶星！香港原來有辱警罪嫁？！

【21:15】防暴警察再由通菜街向旺角警署方向推進。有不滿警察的市民向警員高叫「光復香港，時代革命」，被指辱警被拘捕。

屌奶星，死警犬憑咩拉人

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

[url]【不斷更新】示威者在旺角警署外聚集

濫權到咁

Alan wong算唔算係差佬克星?

啲狗無䐉

佢就係法律，遲d做埋立法機構

仆街了
成日係波台笑港父蛇

因為9拉就算告唔入都無代價
毅進仔識鬼法律咩

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

繼你跌左個良心之後，今次仲明目張膽，話因爲辱警而拘捕

佢依家就9拉，冇預起訴，拉緊果陣打你一身，好仆街！

阿蛇就係法律

依家睇下幾時 見到黑狗要幫佢含撚先放你走啫

無差別
一定要撤

警察就係法律

你良心去左邊
都辱警
無委任證都執到法

尻告無後果
郁啲就話人非法集結偷竊藏有攻擊性武器公眾地方行為不檢

有辱警罪，但都喺罰款。
個口號都同警無關，只喺濫捕

係戒嚴

香港撚有辱警罪咩